其實劉鑾雄算唔算欠左香港人

只要逃犯條例一通過，佢就會俾人引渡去澳門受審

宜家又唔洗過澳門，仲放自己個仔出黎害人

你係咪坐左一年監岩岩出返黎

一早傾掂數啦大劉

有人提過佢咩

佢有冇咁偉大呀

up mud 9

大劉u turn左支持對家啦, 咁即係deal好左冇事,
國安法都一樣, 就算反口
啲資產話轉定晒俾甘比

講番清楚先, sor
我指當日有人話佢為左公義司法覆核

但最後政府跪低
佢撤JR